三日月夜空+柏崎星奈=堀江青

有無人覺得好似

套嘢真係羞恥play

柏崎星奈正呢件野廿倍LA=.=

覺得差不多=.=

食屎吧

短狗不懂波=.=